野餐拍到「靈異照」 上載照片同日竟撈獲女屍

【個心離一離】野餐拍到「靈異照」 上載照片同日竟撈獲女屍

472,027

最後更新: 0501 07:06 / 建立時間 (HKT): 0501 00:02

英國曼徹斯特（Manchester）一名女子與親友2011年到水庫野餐並拍照留念，多年後她始發現相中出現一隻「鬼手」，而正正在她上載相片到社交網當天，當局就在水庫撈到一具女屍，令整件事更添怪異。

28歲特雷爾法（Rhynnice Trelfa）上周將相片上載至社交網，從中可見一名穿黑色背心的男子身旁出現一隻蒼白的「鬼手」，男子身後更見到有頭髮飛揚。

網民質疑照片造假，但特雷爾法強調當時沒人在附近，她憶述：「我知道沒有人在我們背後，另一張相於數秒後拍攝，但就沒有拍到手」。她見到鬼手後說：「顫慄的感覺遍佈我的身體，我開始哭，喉頭哽住，渾身都起雞皮疙瘩，我嚇壞了。」

她估計「鬼手」的出現帶來啟示，因為「鬼手」所指向的男子，就在數年後過身。

特雷爾上載照片後，有幾位靈媒指出，「鬼手」與她前伴侶一位女性家人有關。詭異的是，她與爸爸一查之下，發現水庫曾發生多宗悲劇，她說：「就在我上載照片的同一天，照片拍攝的地點就發現一具女屍。」

她不禁猜想：「我想問的問題是：這是來自另一邊的訊息？我相信照片中的靈魂與我們有某種聯繫。」她對自己拍到這張相感到興趣，又指她向來相信鬼神之說，但一直沒有經歷過。

英國《太陽報》

最後果張最恐怖

個肥仔r j?

肥佬隻手做緊咩